[月經] iOS集中討論區 (139) iOS 14 公測｜學生Bundle｜初選

✅

A12Z iPad Pro 2020
Macbook Air, Pro 13’ 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020
Student iPad/Mac +AirPods Bundle

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.5.1, iPadOS現已推出

14.0 Public beta 7月

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

九方唔支援 developer beta 2 / pubile beta 1
會無限跳

快d學倉頡

有冇人試過IOS 14 PB 個Airpod pro 聽上黎係咪真係有環繞聲?

未有，我諗airpod 都要software update

等佢出咗即刻update

國絲留名

速成
而家新嗰代應該冇人再識

Ipad pro電無啦啦好倒水

老灣機城留名

iPadOS 14 pb倒水 唔好衝

何議員留名你地班連登仔唔想因為鎅票搞到比我當選就快啲出去投初選

00年識倉頡
速成打「嘅喎哦哋喺」好麻煩

你呢5個字用語音仲易過打

想問買咗back to school ipad幾時會email張單嚟？

更新完System Files 連Other System Data用多咗20GB
如果正式版係咁睇怕都要換機鳥

我升咗beta 2之後reset再restore就冇事
唔知係beta 2定reset & restore解決咗問題

倉頡撚

想當年icq 年代為咗溝女學倉頡

lm

kaiboard直出喎

lihkg app 睇gif圖會lag 隔一陣先順?

求教

出貨?

係吖，收貨資料同confirm都無

你會唔會打錯email?
Apple ID 有冇你買 嘢資料先

佢show個email 頭尾同字數都啱
個id一直都係咁load但load唔到

咁有原則

笑到仆街 有冇人真係會揀

點解咁智障

點解放左widget 之前 d app 唔可以搬曬去下一版

拎iphone去trade in嗰陣係咪會check到粒電是咪原廠電？

理論上run個test就知

developer beta 2 想轉返 public beta 係唔係換左個 profile 等更新就得?

換左 profile 再等 public beta 3 就會上到?

Beta 1 up完reset左 一開始係冇事
用用下仲勁過未reset前
利申64gb

我喺beta 2 reset完就冇事
咁應該係beta fix咗

2

佢寫就寫其他多咗, 應該係 bug
升完 iOS 14 DB1 / DB2 之後, 我去 General --> About 度 check Available 個容量反而仲多過之前 iOS 13.x

yes

應該係bug啦
無啦啦用左我180GB
11pro max 256

想問iPhone 11 pro 偵測唔到sim卡 可以點做 如果揾精靈 係會擺底部機整 定係換翻新機？

我部XR都間中咁 同埋其他問題一齊寄返去馬騮國整

有冇人用back to school畀佢扣左2次錢
第一次macbook+airpods已優惠價
第2次1999 airpods正價

無啦啦xr 好熱同燒電
可以點搞

中撚左music app燒電bug
一個鐘冇左20幾%

有冇人間唔中個mon會變色而且好暗
on/off一次原色調就正常返

點止music 連登巴哈巴士fb全部都背後run緊

緊有既

應該係班鬼佬冇用kmb 嗰啲app所以唔知一早有事

我 好似冇電咁變暗

想問下

powerBeats pro 唔見左隻耳機
係街鋪出面買既
未過一年保 有冇得買番一隻

咁嗰段期間咪無電話用

吾系甘牙

係咪ipados14都睇唔到4k

嘅同喺，我係PC係搵唔到黎用
用手機佢就會用多幾次推上黎

可以借iphone8

搞到訓之前要清後台
唔係起身又少10%

入去背景冇野做緊喎
不過大概冇左7%

我都係因為咁所以由速成轉用倉頡
用咗一星期習慣咗
依家打返速成真係唔識打

一樣，而家除咗有啲字拆唔到碼先用速成搵

拆唔到嗰啲我都係用Z 嚟skip 晒佢
不過mac 唔可以好似windows 嗰隻倉頡碼咁出返個正確碼比你學返
呢樣差少少

有冇邊個weather app 香港準 又有watch complication?

ios 14問題，發熱。

13都熱緊
所以唔覺

時不時Lag就真嘅

14係經常發熱😂

留名

我13.5.1 xr
呢兩日用都好熱 應該點搞

HKO

apple music?

iPad倉頡+ iPhone廣東話拼音
一直冇動力學九方

未有

句嘢好M記 不用加配謝謝

mac我仲用緊yahoo keykey

我用kkbox 的

未有還是唔會有

呢幾日成日INSTALL唔到APP..係咪APP STORE問題?
我用IP7

用返佢本身個輸入法啦
我覺得最好用係佢，yahoo 嗰個始終有啲唔太compile

13.5.1?
應該都係背景bug

我重開機好左d 但應該點解決
利申13.5.1

你自己解決唔到

jj插沙
ipad air買64定256好 文書上堂用

買256既話點解唔買pro128?

Kill app iOS14 DB2好過13.5.1
但發熱似乎變成同background app長行有關
跟手電量跌得快左

好想落返12.4，屌佢老母

唔知幾時先搞返好

我UI Bugs 真係唔怕, 但電量同Background有問題真係令我卻步.

唔打機唔追求影相

whatsapp + 打出打入?

8 plus 夠做啦，到時真係壞先換

出完12買減價Xr
絕對孝機/老人機首選

好地地用緊8plus就繼續用，3gb ram仲夠頂

agger
8plus仲有排用

thx reply

8plus其實真係有排用
我部後備機6仔仲日日用緊

ios 14 叉電停左係86%

叉左成個下晝都唔上去

Kmb 咁閪？

Facebook 無得關背景運作咩

啲game廠有啲都仲係用緊8plus做demo

用緊8仔
戒咗淘閃魔
想知HKTV有無咩mon貼推介

ios 14 lihkg 係咪如果睇replies 個background blur 都係冇咗？

本身裝左ios14 developer beta 2 依家再裝public beta 但搵唔到更新 係咪正常

正常 因為係一樣

想知道SE 2 update iOS 14 Hold住咗attempting data 嗰一版勁係咪bug...

聽日要返工 不了

打去cancel 啦

應該要等聽日
有24小時？

我又真係未試過呢個時候打去
驚佢出左貨啫

冇得打 聽朝先

呢個應該whatsapp bug來...起碼幾個月啦
但好似佢自己會backup到...係冇show出來

要一直著 mon 係呢一版先成功到

想問下iphone 12大概幾時會出？
想做孝女買比老母

有更新未好撚熱呀

係咪一星期一次喇。。。

應該未有咁快

問題係公司用windows 兩邊唔consistent會影響效率

想問下
我隻aw4平時用到兩日先無哂電
最近兩星期一日就會變0

想問下有無人都試過隻錶無啦啦咁燒電

叫佢儲起佢 遲啲開始塞先拎黎換11

hi屌你老母藍絲臭閪

又藍絲

用左差唔多一年11今日先知原來熄機要同時禁側鍵同音量掣

今日咪不戰而敗?

今天無任何新增個案, 疫情受控

假膠，躝

如果唔想㩒實體制，可以去設定度熄機

升唔升IOS14 PB好

連登係背景run左幾個鐘🙄

我想講以前係有架屌, 但唔記得咗佢由幾時開始冇咗

連仔 is watching you

no

應該開左in app browser?

好似係Yosemite 改晒個樣之後就無咗

熄左就冇事 點解既

好似傳話iPhone 12 series細電咗

想人快啲換機

傳iPhone SE將有新款！蘋果新機只要6千元(台幣)

網路知名爆料達人Mauri QHD（@MauriQHD）指出，受到疫情影響全球消費力道疲軟，因此蘋果正在全力研發價格在200至300美元的新手機，換句話說最便宜的iPhone 可能只要6000元台幣起，此消息也讓果粉很興奮，不過詳細的規格、晶片、鏡頭以及上市日期都沒有透露。

可以做孝子機

又可以撚班SE狗

有得賠錢

美國

每部最多得25美金

呢個價如果肯用返ip8個spec 已經無敵

apple呢排係咁做善事

8 plus 真係有排用 慳返啲錢好過

等埋12先算

1600$咁癲

ios 14 有無人部機用wireless差唔到電

個%唔會升

好努力搵bug report feedback

但都係得widgets

我中咗pip bug
係safari就寫佢出咗pip 但係條片消失咗 得聲

會
有時好正常, 可以差滿 100%
有時就 8x / 9x% 就會差唔上

大把 bugs 啦

Mails app 勁多 bugs, 全部 All xxxxx 之類嘅 folder, 拉下 refresh, 個 loading 菊花唔會消失, 其實由 iOS 13.x 好早期版本已經係咁, 冇 fix 過

有啲 pop email server 會 connect 唔到, e.g.

請問ipad係咪冇得睇電池健康？

係冇嘅

Update左 13.5.1 好撚熱部機
有無用whatsapp會lag左
呢排成日打打下字 會hang左
成日死左咩都禁唔到
等佢一陣 山左app先無事

應該就快出 13.6???

應該今個禮拜 上個禮拜beta GA咗

同埋用咗iOS 14之後，發覺原來Instagram， Facebook嗰啲都冇背底錄音
而家諗緊有時點解講完嘢佢哋會知，出到ad

從來都唔開 Cam / Mic 權限比啲 apps

我嗰日仲恐怖
之前一路冇search過太鼓之達人

跟住係人屋企打咗幾首歌 跟住上youtube就recommend太鼓啲片

所以諗緊點做到

你連過人地屋企個WiFi

可能iphone自己偷聽呢

full comdo たど

冇啊 用data

正喎~

Still lightning ?

唔會唔送火牛掛

都 9 成 9 冇

到底啲背景運作係咁幾個鐘咁load好食電有冇得搞連登個app又係係background load係咁食電

你地覺得Google定係Apple個地圖好用

Apple
有時顯示位置 Apple 做得好好多
例如 Google Map 搵又一城間戲院係唔會寫邊層

我呢排用下都覺得好似順眼好多

ios14 netflix下戴睇會睇睇下冇左字幕或者冇左聲

所以我自己買左部mac係公司用

好多公屍唔比用自己電腦

今朝發現airpods pro乜都唔播果陣左耳係咁達達達達達達達

近幾日開music聽歌部機都熱到煎到蛋

似電流聲

邊度搵個type c 火牛

Apple store有售
Gay cook: 又賺一筆

Type c牛我都有兩三個（MacBook/Android嗰啲）
所以對我影響唔算大
不過爭議性會高過唔送type a牛好多

幾億隻Type A牛變垃圾

主要都係睇跟機條線係A定C
如果好似11咁跟A線
我覺得唔送牛OK
因為九成用戶都有好多冇用過嘅舊牛

但11 pro跟C線
短期內唔送牛就有問題
因為C牛相對仲係新
（而且pro咁貴都要慳隻牛，講唔過去）

咁誇張...如果冇confidential野都ok嘅 it幫你set nas?

有冇用返公司mon

11 pro開始送18w 牛，如果今年12pro就唔送，會唔會俾消費者者投訴

佢真係平番幾舊嘅話我OK
最怕佢冇平到/甚至加價

講真嗰句，Type A牛唔送都罷啦
屋企好多呢啲牛，由5W去到18W食埋QC都有
都未計我個拖板本身就有type A頭直出10W

但跟c to lightening線又唔送type c牛就真係
我都係得兩個type c牛（macbook + samsung電話）

A牛我諗全世界都有
除非佢人生一部電話都冇

蘋果動新聞cut iPad app

我2010年買嗰部電話個type A牛都仲健在
老母用嚟插micro usb線叉風扇仔

iphone 12條線可能用新物料

但跟機darkmode好麻煩

呢一兩年開apple多過google

iOS 14開啲VR嘢會發咗癲

youtube開cardboard mode
iSafe睇VR

笑到仆街個效果

screen capture錄唔到要影mon

話時話WhatsApp 都仲未有iPad Version

係 set左

理論上係我個人財產
所以我入埋自己Apple ID

連mon都係自己
公司果d太廢

Apple Map真係好多

但習慣真係好恐怖 我次次第一下都係開咗Google先

好好*多

係...一般商業機構應該都唔俾

通常係上網search地方嗰陣用google 所以自動跳去google map

話說iPad我未試過擺到0%電
部pro 10.5 14beta竟然可以待機待到0

試過放40日仲有電

以前就得

部電話得youtube係google apps

13.6 is coming to town

11 Pro Max 13.5.1 > 13.6
387.5 MB

好多人終於可以 fix 到屎忽窿啲 bugs

咩bug

冇機用
上晒14

Modem Firmware都係1.06.00
雙卡左上角仲係顯示Sim 1台

已升13.6 , 期待14 快啲出

我以為係正常架添

我成日用唔到wifi call

咩台? 點用唔到法?

唔記得邊個版本開始Bug咗，到依家都冇fix

smt
連住wifi都冇出wifi call個字出黎
熄左個wifi call再開都係照show smchk

iOS 14唔知有冇fix

我用 3 冇問題

same

有冇人 iOS 14 + foodpanda 用 Sign in with Apple 係出 error?

SE1 iOS 14 b2

搵bug好好玩

似Tetris

如果apple map可以同system個dark mode分開就好

13.6食唔食電

以前mac同ipad都得，依家勁快冇電

張八達通顯示我有程車「旅程中」
點搞

Apple watch s3升 os 6.2.8 更新檔明明得135mb
要我清2.2gb 升級，仲可以點清

但nas入面啲野唔係你財產到時resign應該會check你電腦

陣間你又俾iamwhoami屌

14pb2 你地用唔用到iphone ipad airpod個自動轉device

用14萬Mac Pro上Facebook好順

可能可以用watchos7 個方法

出咗13.6，都係小改善

應該要 airpod software update

食唔食電

我未up啊

唔燒電都想上

其實都會照up

用咗一個上晝，其實真係冇咩分別，本身我又冇尿袋途中叉電
睇下用到今晚返歸仲有幾多電先知

仲用緊13.0 等多兩日先

放低一陣又自己行緊

仲用緊13.0就等14算啦

到時先算啦
如果要偷NAS入邊既野唔洗等到resign先偷

有買cd入歌幫唔到你試

港大生 (偷野)

俾錢返工

自己用得爽
做野順手

教育價買ipad email比左學生證佢都reject我

收貨人/Apple id 同學生唔同名？

台灣有人升咗beta唔識降返落去
最後要搵電話舖幫手降

IPHONE入咗DFU Mode 仲有冇方法做Backup？

撳入去你會搵到答案，
不過起碼搞日幾兩日

係呀 係咪咁就唔得？

係 試過
要填同名

比人玩爛晒...

定你已經買過再買? 佢好似有quota 的

想問大家大概訓一晚會無幾多%電？
我大概1個鐘扣1%電
開住wifi
11 pro max

幾時先可以解決Se2倒水
充電發熱Apple Music 食電
呢啲問題

長插

教育版使用者購買貨品數量限制
教師、學校僱員及學生於 Apple Store 購買教育版個人產品每學年 (1月1日至12月31日) 限量為：

桌面電腦或手提電腦：每學年共貳（2）部
Mac mini：每學年壹（1）部
iPad：每學年貳（2）部
其他產品：每學年合理數量

訓上格床無線拉

E75 有2米長，點解唔用

watch條叉電無端端就死撚左
又要交會費

2-3位拖板

心郁郁想update ios 14pb
但太耐冇整過pb
想問下係咪backup左有咩事就restore番？
同埋到時正式版出左 係咪delete左pb profile就可以正常更新？

等多一兩個beta先都未遲

原來唔係得我係咁

都想知係咪用左pb 有正式版delete profile就可以直接更新得？
趁有時間都想up左部機去

iphone se 升咗ios14 變倒水

iPhone x綠mon係咪可以免費換mon?

有冇巴打上佐13.6
評價如何

升左13.6電力好似正常返少少

好似好咗少少，要再試

乜事

XR 仲有80GB, 大把位

我情況係用vpn就唔得，熄咗就冇事

但 apple map冇street view

真係咁，裝緊了

之前去日本夜晚用dark mode好正

香港網

Homepod用一對d聲係咪勁好多

感覺冇咁易發熱

做乜chok到版咁嘅嘢出嚟

Reddit 啲人發現

笑死

諗緊上唔上13.6

本身係13的話 諗唔到理由唔上

本身13.5.1
直家成撚日Hang機
熄apps拉上去可以拉到一半hang撚左

go!

依家先嚟買ipad mini是否不智

啱啱up咗
暫時OK

apple 既雙數情意結，雙數既都唔差得去邊

有需要用就買

救命，升左14db2, 部電話全日未試過係唔熱既
叉住用直頭辣手
全日電量未試過多過60%,唔用火牛叉係直情會倒扣

神機5S 有新update了

cls

13.6好正，iPad mini5 終於做得返幾個鐘前未睇完既YouTube之後睇返都唔會reload

好似返返去年幾前新買個陣咁

Iphone 11上左13.6，真係返去以前咁爽，又順又唔熱
電力都無乜分別

頂你哋我上晒14

終於冇背景bug

係咪真呀

係九巴個垃圾app冇kill app都背景長load 已經好滿意

收完之後轉id係咪冇事

總之買嗰陣同名就得

14 Beta 2 都唔錯吖, 又有新嘢玩
我而家啲電量都好正常

reload + 用耐咗會冇ram要reboot

用落第一日，背景BUG 好似真係fix 左
之前中招個D app 都唔洗force close 個app

6仔用家表示竟然仲有update

目測好咗

尋晚唔記得升13.6，不過13.5.1都無咩問題

se同11 restore一次都fix到背景bugs
se 13.6GM 11 14PB1

真，尋晚突登開狗巴app overnight
終於冇load背景

你keep 住個profile 應該 早一個禮拜就收到 GM

咁你就唔會收到正式版，因為同GM 係一樣

之後你del profile,就可以好似其他人咁up 14.1, 14.2 etc

IPhone 5S 同期啲android 機有邊部

應該無左了

有時kaiboard 會freeze 1 秒

但冇reboot 冇respring 冇發熱
所有app 用到
真係算係咁

點解我部11pro 冇得up上去13.6既

收貨嘅時候會唔會對名
得屋企人幫手收

都係忍唔住上咗pb2暫時除咗lihkg有bug之外都冇乜事

iOS14 beta2上連登又熱又lag，連keyboard都delay
DFU洗完機Restore順返晒，others storage都食少一半

等九/十月無新先買

近排update唔到OS/apps，玩唔到game，好多時都係vpn問題

行山
渣打
Payme
Citi

都work

11pro 冇得更新

匯豐無問題

app有位Call System Date API會炒

大新唔得

借問聲係咪13.6會中apple music 狂食電bug?

三叔S5 , LG G PRO 1/2

重有罪大既Z1

用ipsw Update落返13.6唔得，係咪得返Restore and Wipe? 唔肯定iCloud重有無13.5 Backup

呢啲名真係古董

downgrade 嘅update 好易撞

罪大啲旗艦成日轉名
LG G4 V10燒底板後已經收哂皮

我有個問題想巴c解答下
我今日收左新ipad，用我個apple id登入左
備忘錄都同步左係新oipad度
但係入面有啲嘢唔想俾屋企人睇到
係咪一定要登出apple id？

利申部ipad我預成家一齊用
都沒set pw

有3D嘅國家Apple Pay，屌打Google map

入iCloud 揀唔好sync 備忘錄
safari 都可以 , for 你睇動作片果陣

咁其實都係斬腳趾避沙蟲？
沒辦法啦唯有咁樣先

咁我ipad入面啲notes係咪del左佢？

新ipad 係解左sync 再del
舊device 留
我之前係咁做

用電量點先

屌 都係咗撚樣Hang機
電就一樣

13.0上唔上好

老實講，iOS 14 b2 都已經好過13.5.1

WhatsApp出咗animated sticker, 唔知連登幾時會update佢地啲sticker

個notes set pw 呢？

好似好可疑咁

我由13.3.幾升
都沒問題
好正常

係

驚燒電姐

我用左兩日覺得ok

唔會好似之前13.5.1成日部機暖暖地

利申: 11, 今朝先升

Itunes harry potter bundle 588

Up 左，感覺順左

買唔買好

13.5發熱果d 人可以試下將apple music del 左佢
Del 左之後無熱過
利申用kkbox

logout啦 陣間set錯野sync左啲私隱過去

開個新apple id入你family 咪可以dl app嗰啲

關掉vpn re啦

等咗半年終於等到
Why not

不如再re啦
由頭再嚟過 開新appleid

no ar 13太多bug未fix

新beta咁耐都未出

今年iphone 12幾時先發佈

頭幾個beta不嬲兩個禮拜update一次

有冇人個ig 成日show個1字出黎但修邊冇野
ios 13.6

有無人個face id 慢咗好多
有時fail tim
之前完全唔會

部X仲快過啱啱買嗰陣

吊係咪我肥咗 face id 唔認我

部s5 仲插左響remote 架, 當後備電視遙控

部ipad右上角有個loading icon 好耐係咩事？

reboot

Ok thx

啱啱先留意到
好耐冇理內置sticker

今次14 beta人類總是犯錯
升晒上去

而家telegram要send片/片轉Gif
要用返部5S嚟搞
以後唔敢

有無4k架？

稱之為轉轉bug

屌

想請教下用緊14db既巴打
無較震機時喺home page 用haptic touch 㩒啲app會唔會有click 一聲？ control center 長㩒啲制都會有

用緊14db2
頭先上連登上部機到好慶所以reset左
但印象中reset 前係無論有無較靜音無聲既定係我記錯

今個beta Taptic engine 大力左，beta成日會改大改細呢啲小地方

好似有 但只限apple tv睇
我得部ipad pro 冇得試

我想問 Apple TV有咩野可以睇
因為3個月前幫屋企人買左部iPhone
佢依家個一年免費就黎失效
所以依家開始

我想問
係咪淨係免費睇TV+

如果係咁真係冇咩野可以睇

傳說中嘅菊花bug

之前睇左For all mankind
呢排追緊Central park

即係只有佢個Apple TV+入面啲片啦？

如果我比錢買電視睇，未必會用Apple

其他美國收費電視台起碼有國家地理雜誌睇

Apple TV+睇黎只有史露比啱我睇

有冇人知道係咩事 Xs ios13.5

Vpn ?

開 Siri 一次有時整得走

想知用教職員優惠買ipad pro的話，係咪一定要送貨？
急用佢送貨太慢，想門市買

今次一定要送貨
所以要慢慢等

但依家就算門市俾正價都唔見得有貨

clockology主題嚟㗎

冇開vpn 都係咁

有無人最近switch apps時lihkg會窒幾秒先識郁

依家係咪全市缺貨？一定要食炒價？

以前有jailbreak?

或者用電腦update算

呢度冇人用 HGC 上網??

有冇人搵過街鋪換iphone電？有冇介紹？
其實我想搵返Apple,但要整7日

而家換電要咁耐？

我上官網睇係
以前要幾耐？

3 個鐘內

walkin幾粒鐘

我搵日walkin問下

去街鋪換不如 dump 撚咗佢

呢個真

以前冇防水同埋睇住整都仲ok

而家有防水同埋減咗啲價就點都返Apple

依家有無有信譽嘅鋪有ipad pro現貨賣

正價都得嘅話
都係去大鋪逐間問下有冇你要嗰款
兇宅好似有512/1TB現貨

想要11吋128gb，揾曬屋企附近啲大鋪都斷貨

喺 AOS 買有乜問題??

要急用

AOS依家排到9月頭

學生優惠搶到冇晒？

cls iPad Pro 11吋pick up要9月9號

7日係咪要運去另一國家換

等得嚟可以直接買新一代

依家買apple watch s5好唔好 定等新一代 想拎埋部7s去換

排到去9月先有貨，咩事

有無人知做乜9成撚日backup唔到

原本已經唔多貨 去到8月頭先送貨
出咗bts就搞到變咗9月

7s 幾時出㗎？未聽過嘅？

呢個係好廢
你本身有用iCloud成部backup其實已經包埋

S5只係S4加少少嘢

有check icloud位？
定你用緊adblock?

入setting去icloud嗰度del咗whatsapp啲backup再重新嚟過就得
back up緊唔好熄app同mon

Ios14發夠熱未，屌你老母

iOS 13.6都仲係有「突然綠mon嘅bug」

外國唔記得 forum 定 Twitter 有人話係 hardware 問題, 因為 cap screen 係冇事

iphone11用左咁耐未試過

幾時有recall? 如果係hardware就麻煩啦

X升完14暫時冇事
之前13成日見 夜媽媽

Apple 好似未有回應事件

X 都有? 我又冇試過

yes cap圖睇唔到

減咗啲價街鋪加價

我部 11Pro成日都有
夜晚唔夠光就成日見到
朝早日光夠就唔覺眼

200gb先用左3x gb

琴晚del左icloud whatsapp備份再熄左備份whatsapp，然後重新開機就無左黃色依句，開始由0% backup，啱啱睇終於backup到

有無人高人解析下iPhone 12啲電池全面降低？除了最大果部

有無13.5.1 用家一連wifi就上唔到網 ?

12都未出

不過如果真嘅話
多數都係因為A14更慳電所以可以唔洗咁多電

佢係似無啦啦多咗層filter咁

成件事好吸引 唔知香港有冇得賣

this?

發現仲有其他iPad 版本 但應該係用藍牙

logi出得就點都會有啲柒野令人想買返magic keyboard

Offtopic sor

Logi 出得型過蘋果就死啦 仲有人買apple嘅

不過logi呢個就唔係咁好嘅 會佔多咗位 apple果隻放到keyboard 就得

其實我會想logi出分離式 個keyboard 有內置電 可以好似m$ surface book 咁

iPad Air 果個keyboard 就得 因為smart connector 係側邊

但iPad Pro connector 係後面 所以做唔到分離式

所以其實Logitech依隻唔係太吸引

- 佢唔可以好易咁分離keyboard and case, 一帶就要帶成部野出去 （成600幾gram)

- 如果你想轉佢做pencil 寫字mode, 個keyboard 要反去枱面先得, 好污糟 不了

無人開Apple Watch (37)新post

我覺得Apple應該頭痛緊點繼續sell face id

冇㗎喇
佢直接減價算啦
Face ID都出咗成三年
啲R&D成本應該回得7788

戴口罩用唔到 Face ID 都算
公司 policy 又要 set 6 個字密碼
解鎖果陣個 num pad 成日打唔到

解鎖解到忟

呢句真

贊成減價，我鍾意用face id多啲

唔sell就得，都出咗咁多年，遠古科技不值一提

本身冇事 face id 同 touch id 應該都係 6:4

依家全球戴mask, face id 已變useless

好撚熱呀, 有更新未

升左13.6，無乜特別，都係咁

無啦啦呢2日特別熱

其實係咪咩APP 搞到咁

apple tv係用黎睇youtube netflix

降番13.6 了

其實係,只不過Apple tv 可以用airplay

早幾日跌爆咗部11 pro
比咗七舊幾水返去換過部翻新機
繼續裸跑

ipx 都幾明顯慳電左

我11 pro 13.5.1已經唔食電同夠用一日，不過一向都有更新都照升

我老婆部 11promax 可用到兩日

可以用到 但唔好捱兩日啊 唔好俾佢冇電

Ios 14 db2
11 pro max 今日用用下自動熜機熜左3次
有冇人一樣？

冇事

11 pro

其實我係一出就即升
但到今日先突然咁樣 r頭

呢兩日應該 beta 3, 再睇下點

我kill 晒 d apps再睇睇

核電由11系列開始

db2同pb2都冇事
iPhone 11pro

影響大嘅話可以backup & restore

ps4 search片係咪好唔方便 apple tv都係靠電話app

ps5唔知有冇airplay

月plan都係 $8..唔駛夾啦

我想問搵Apple換電係咪新電黎？
因為聽人講換完電粒電都好快老化，懷疑非一手電
定係iOS既問題？

根據ROON 既經驗買斷價會不斷上升
啲廠想人比月費多啲
有買趁手
利申:已買斷

買斷你係買lifetime ？

Stocard
香港app store落咗架？

11 pro max表示慳電過13.5.1
又冇背景bug

Yes

HBO亞洲區係外判咗出去做真係特別廢
連個app都完全唔同構造, 質素仲停留係10年前水平好痴線連最基本Apple TV tvOS app都冇, 唔好再虐待自己啦
5年前已經開始用緊HBO NOW最近免費升級左做HBO Max幾正

有沒清知道ios 14有啲咩銀行app唔用得？

其實乜都得有得睇㗎喎...視乎係你想睇乜嘢...

每間公司都有自己嘅獨家電視劇重頭戲, 所以我全部公司訂閱晒全部支持
prime 用返美國區都已經完全兩個世界... 好多都4K
HBO Max 超強大更新內容真係唔錯, 淨係HBO啲劇都高質素
最近加強咗好多日本動畫方面嘅內容不過都係同hulu冇得比

Sundance now 鍾意睇歐洲冷門tv show嗰啲人就啱晒, 最近煲緊有套The Bureau 都好正

如果你一心只想睇免費嘢咁樣就強烈推介最新加入戰團 NBC 電視台嘅peacock , 依個真係做得幾好, 完美融合 自己新聞台時事潮流文化政治八卦新聞+ 大量free movies + tv show 俾你慢慢煲, Psyche 好搞笑, season 1-8 全部免費睇 ... heroes 都可以重溫番 見佢哋咁有誠意所以我都決定俾錢支持

你見我直頭係全部串流服務訂閱晒，好多劇高清重新再睇過，以前細個搵唔到依啲嘢 ，係啲濕鳩大陸網度低清睇, 我覺得曬咗套劇, 所以有啲會重新睇過

用咗七年依個getflix smart DNS ... 如果冇咗佢我真係不敢想像，冇得睇美劇真係會精神空虛

其實訂曬依堆野平消費水平都好低
一個月大概430$hkd
你搵個friend同你夾份 除翻開 每個月只係飲1杯嘢嘅價錢
430 /2 12 = 18 只係除兩份係一個月$18咋..... 真係唔明點解香港仲會咁多人俾幾舊水訂嗰啲now TV
多數我都會一次過比 一年年費攞個八折
peacock $33 hkd
Hulu $48 hkd
Apple TV + $33
HBO NOW $120
disney+ $40
starz $50
Sundance now $40
CBS all access $48
showtime $50
amazon prime $80本身有上網買開野有用送埋最實用

slim folio pro算唔錯
手感同耗電都ok
用咗3個月都未使叉電

Db1 匯豐恒生中銀東亞渣打dbs citi aeon都正常用到

屌咁唔驚啦
升佢老味
有沒清知omycard？
安信個個信用卡app

Beta 1 & 2 都用到

Thx即刻升

今晚/聽晚pb3

唔係掛我張易賞錢卡經Stocard 入左wallet 度唔想用返張實體卡呀

等多十分鐘就知

上次 Beta 2 好似係香港時間星期三?

理論上係聽晚

應該就係喇

頂連登㩒comment會沒左blur background

beta第一日已經係

想問下有無巴打用緊ios 14 beta
係傾緊電話/facetime語音既時候有第二個人打黎，聽完轉返去原本條線會無左聲，聽唔到對方，對方都聽唔到我講野

原本都當你假膠, 但開始有啲佩服你份真心

Beta 2 冇問題

最好唔好換好驚偷雞攞哂

升嚟做乜鳩 轉頭又降級

US 埋streaming service 好多都要美國credit card, 冇既話可以點俾錢?

開張AE blue cash card , 好易批，免年費
AE card 已經避開9成9海外購物既煩惱

跟住用smart DNS 上去依啲網站度就會當你美國本土連線而成功俾錢 , 成個過程就係咁簡單,

^^^^有第二間依類公司不過我用咗十年依間冇試過其他

當然Apple ID Account 都要轉埋美國區先有依堆app , 唔好諗香港會有份，連Apple arcade+ Apple news 幾年都冇聲冇氣你就知,

落咗架 但個app可以繼續用喎

大家都係俾相同價錢用同一樣野
點會甘心比人地既用得特別少？仲要質素特別低
HBO GO 依堆真係嚇死人，我睇有個post 講仲用緊720P ? 冇心搞亞洲不如停咗佢咪搞臭自己個名

我純粹睇唔過眼依度啲人仲停留喺十年前，完全係俾人剝削。。真係得Netflix 正常。

好詳細

我講遲下轉新機嗰時

講電話no

多片睇係正既

不過唔係個個屋企人都聽得明英文 無中文字幕佢地搞唔掂

其實撇除佢啲語氣有時比較輕佻
佢喺俾錢買service呢方面啲見解好多都啱

13.6是咪降唔翻落黎？
想整moon

🌝

升咗就冇得降
除非唔keep data

OS同整moon有咩關係？

official 13.6 出咗，應該整到

13.6係 official ????

係咁 上次去佢話唔得 一係洗機
一係back up jor先

依家係

出咗5 日

有冇ching知iOS 14對altserver有冇影響

感謝

大家點睇Taobao 啲 疏油層液；
部機祼包咗年幾，無晒啲防油層。
Taobao 啲疏油層液有冇效？

佢好似都有出beta

無淘寶好耐

11升咗上13.6好似食電咗 關唔關vpn事

Ip 11
Ios 14
點解上網好似慢左？
Fb ig 連登 都係load得超慢
有沒清都係咁？

想問下有冇人主機升左14? 定死守13

升左覺得正過13.5.1

用易賞錢app lor

發熱問題好嚴重

不了

Sc升25%
Mc升33%
Single core 分數過曬amd/Intel

A14?

係a14

呢期smartone買皮套好抵

點解
算係唔錯喎

已經七月底

咁實有人唔追款又唔介意幫人清貨

AirPods Pro用完呢個setting返唔到轉頭 個音場好似闊咗好多咁

人聲集中咗大聲咗

清貨唔緊要
但成set先平得$1500太少

iOS 14 先有？

今年改size，不了

等緊佢部5.4出成點
希望唔好閹太多嘢搞到逼人上番6.1

應該係
但原來airpods 2都有，仲以為得pro有

仲有m字額

SE2 升唔升好
好想用呢個功能
但又驚升完狂中bug同啲電倒水
依家部機唔升都好熱

Beta今晚有無更新呢

等緊big sur

兩個都等緊，部電話好熱，部電腦好lag

ios14 幾時先出正式版

揾唔到係邊

Accessibility入面拉落最底

部MacBook唔敢升住
淨係升左部電話

MacBook真係出埋正式都要觀望下先

會用vm 上 所以冇所謂

今晚有冇消息出更新

冇更新？

居然冇更新

屌
冇update

今日都冇... 早抖

diu

屌
垃圾

iPad 用widget 好撚爽

有冇發熱問題

我部舊iPad pro不嬲都有發熱問題，唔知關唔關ios14事

邊到睇到?

[集思廣益] 一齊分享下 ProtonVPN 比較快嘅 Server

搭單問下我咁樣算打得快定慢

正常速度

呢4隻字個個都打得快嫁喎

係咪冇得搞住，要等app update?

朋友send過黎，你去Smartone FB都見到呢個優惠

得門市先有

Same.

ios13.6?

有無人有用lightning to hdmi?

iPad 有冇？ iPhone X唔敢升

想買 但 Apple 呢條好貴

仲淘寶🤡

Ok啦，
我想知用佢睇唔睇到Netflix，因為有啲戲要VPN駁去台灣Netflix 睇，駁電視開Netflix 唔知會唔會好似AirPlay 咁認到我

我用7plus , X升

我本身部嘢已經倒水電send埋會唔會更衰
同埋係咪已經出咗public beta?

有public beta

X我用落同13.5差唔多

我覺得好過
多咗功能，但冇bug

想換ipad
10.5 pro 粒電睇半個鐘戲無左10%

Apple 的零售店、辦公室和數據中心，均已實現 100% 再生能源供電。現在，我們營運的各方面，從上下班交通到公幹出差，也全面達至碳中和

香港都係？

yes

Apple 遍佈 44 個國家或地區的所有辦公室、零售店和數據中心，均由 100% 再生能源供電。

2030年Apple Logo轉綠色

有冇巴絲試過WTSAPP 突然間冇通知彈出黎, 要開APP 先知有通知
重新開機都冇用
有咩辦法解決?

我部iPad Pro 11唔知係唔係升咗14
隔幾個鐘無用就會上唔到網
要reboot先上得返

無用架
佢其實係一層好薄既類似膠
我以前買過香港一個牌子
for apple watch
但擺低左無用
半年後 打開 已經乾左 有層好薄既衣咁 一掂就碎
我買左成百幾蚊 向csl 買

今年iphone 12用返上年11啲物料，夠晒環保

我ip ipad都係
個wifi好有問題
成日上唔到網
Load唔到之類

邊到出iphone最抵

你都係14？
咁9成9係bug嚟
今朝部嘢又無事
瞓咗成晚又上到

Ip ipad 都係

有時ig fb lihkg上上下就load唔到
Yt都窒

你咁嚴重就降返啦
我就淨係有時要reboot iPad由得佢
新買嘅Macbook就唔敢上Big Sur

app set

SETTING 入面已經開左NOTIFICATION

del app重裝

Apple tv值唔值得開？

7月底出係華強版？

Google search first result, 仲要係featured snippets

想問下關於AIRPOD 差電盒問題
我同老豆都有AIRPOD
但佢個個係無線差電
我個個係有線差電
我想問問個盒可唔可以交換黎用
如果可以使唔使SET過D野
因為見IPHONE有認住個AIRPOD

可以

咁使唔使set 過
因為平時iphone 會認到個盒同airpod 有幾多電

Xr都睇到4k了

原來要iOS 14先有得睇4k

屌 X仲未有

iPad有，人聲集中咗

iPad升咗成個月YT仲係睇唔到直播
iPhone唯有等9月先

上星期換咗部翻新8 plus
今日跌落廁所就浸壞咗home button
翻新機既防水好似比較差

鹹水

點樣用tg 睇j圖？唔記得左app名

iOS 14 beta 3 arrived

yoyoyo

Sor 炒車 not yet arrive

iOS 14 app store 轉 id 係唔係麻煩咗？settings 無咗 itunes and app store 比我 sign out，app store 禁右上角人頭都係無

無事了搵到個位係邊

點睇

revgram

上網bug好難頂啊

仲未收到 個pb係咪指緊dev beta

炒完再炒

有beta 3 玩了

重裝埋profile都未有update

3D Touch

Known Issues

3D Touch is temporarily unavailable in iOS 14 Beta 3. (65576619)

用緊dp轉唔轉翻pb好

點轉？

Diu~ 嚟到 Beta 3 先玩啲咁嘅嘢

做乜要轉? DB 永遠出得快過 PB

要養成update前睇release notes嘅習慣

有睇開
不過講真都照 up 㗎啦, 除非個 bugs 係打唔到電話 / 上唔到網

有無channel 介紹

Me too

你地watch有無上beta 反應快過6好多

Up左

S2冇得上

成日一up完就覺得快左

Up完終於放返哂啲storage比我

Music app icon回歸iOS 7?

係咪無撚左weather widget

Mac係咪無shortcuts apps？

Clock widget 換走左 Weather

Reboot 完又出現返

喺iPhone係新嘢定old news嚟
X開咗啲app會變咗4.7吋mon咁

8plus無左weather

可以等多兩個禮拜啦又

好彩有個smart stack有

"其他"由17gb變到得番5gb
睇下之後會點

點解你地會放位
我重係十幾gb

順左好多

個music app icon好撚7 紅色底

iOS 7

以為無人記得

iPadOS 14 db3 system 用7.幾gb正唔正常？

屌
終於唔洗再熱啦部電話

Mails app 啲 bugs 永遠都唔撚 fix, CLS

Beta 冇咗 Mirror Front Camera?

更正: Beta 3 冇咗 Mirror Front Camera?

xr仲有

Battery life any better ?

啱啱出咋喎

YouTube 4K 睇唔到既話可以登出account 再試

啱啱出就問，都未index完

無L有錯 搞到想轉outlook app

開完好怪人聲推到好出，試一日用slight先

SE1 reinstall 完profile都係收唔到beta 3 update

點解我收唔到push嘅

個keyboard打字都係咁lag 屌

係咪用緊pb 好似係遲一日

收到db3了

唔怪得

新beta shortcut call唔到wifi設定

我想問se2 係咪無back tap 我喺觸控嗰度搵唔到

新beta shortcut not stable

iPhone 6+已經有

iPhone X的確之前係冇縮放option
因為我以前就幫老豆部iPhone X睇過

幫你補充返背景啦

去年 iPhone X 推出後有用戶反應，為什麼 iPhone X 設定裡沒有「顯示畫面螢幕縮放」功能，而且 iPhone X 螢幕大小有 5.8 吋，連 4.7 吋和 5.5 吋的 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus 都能設定放大顯示畫面，iPhone X 竟然沒有。

今年和 iPhone X 螢幕同樣大小的 iPhone XS 一樣沒有顯示縮放功能，但是擁有 6.5 吋螢幕、2688 x 1242 像素，458 ppi 解析度的 iPhone XS Max 可以設定放大顯示畫面了。到「設定>螢幕顯示與亮度>顯示畫面」裡，就能設定要標準還是放大顯示，「放大」模式會顯示較大的控制項目，而「標準」模式可顯示更多螢幕內容。

我嫌beta2食太多storage，reset完部機就出現

Public beta 未收到

發佈會都推遲

有無人係iOS14 beta2 連左airpods之後右上無左個耳機icon？

之前又話12會全線支援5G，
依家又整個LTE版出嚟？

有少少唔同㗎

我要登出先睇到 一登入又無左 好似係跟YouTube account 做test 咁

Beta 3都無左

XS MAX唔見有beta 3

分2條line
lte 平價
5G 貴價

Apple成尻日改Shortcuts啲寫法，搞到每次更新都有一堆shortcuts用唔番

點解我仲未有得update beta3...

中左音樂食電bugs

同問

Developer Beta / Public Beta?

beta3有無咩大問題？
無就放工返去升

用左幾個鐘(9:00 - 14:00)
1. UI Glitch 少左好多
2. 部電話唔會KEEP住暖
3. 少左好多無謂既pop up
4. iPhone Storage bug fixed

p.s: 我冇用Apple Music / Apple Mail 所以冇見到果堆app bug

beta3 更新完wtsapp 冇左keyboard果行

beta3仲未有得睇下個alarm 嘅widget
個時間widget都唔啱洗，ipad就weather都無埋

唔會keep住暖
唔該巴打

X之前一直都冇呢個display zoom，升咗14 beta 3先第一次見

搵返去到13都冇X嘅，喺我部機見到係新嘅嘢都唔得？

更新咗14 beta 用wifi WhatsApp send 唔到相同錄音 用data 就冇事

係，我老豆有老花，我之前都幫唔到佢部x放大

負皮你嘅應該唔知道x冇得校，所以唔好太介懷

舊機暫時冇咗3D touch轉app好唔慣

Smar problem 係ig yt lihkg都有wifi間唔中連唔到

到左ios14都有人未知pb係遲一日出頁頁有人問

佢個紅色音樂icon/widget同我張冷色調嘅wallpaper勁唔夾

有冇人個widget鐘唔準

遲幾秒

我幅圖相差14分鐘

iOS 14 Beta 3! 70+ New Features/Changes

100%DB

Diu~ X 冇咗

你有咩 bugs?
我最大問題係 個 pop 3 email connect 唔到, 話 not responding

咁搞笑，X加咗螢幕縮放，但就冇咗mirror自拍
希望只係bug啦，唔係刀法

有冇人知se2低B版haptic touch改返未？

Beta 3 可以喺邊update

仲係熱
屌

iOS14 睇黎唔多掂
兩個beta 都好熱
要開慳電cls

發現preset有個music quiz shortcut..
估唔到可以咁

試下用 Ipsw 上

ipsw好似要mac升埋bug sir先用到？
window用14 ipsw會炒

廢事搞啦

係呀

咁忍下

Mac 要xcode beta 或 big sur

11pro升左13.6之後打密碼解鎖慢左

笑左sor

係，我Mojave 升左會大炒

我直頭係連公司wifi whatsapp 就一定send 唔到相同埋錄音

我試過炒咗之後用返萬年software Tinyumbrella可以kick out of recovery
唔使洗機

賣耳屎？

係wor。屌

有冇人會想夾DBrand

有無人用keyboard會成部機lag左係度

我會
打打下字會lag 機
14好廢

beta3 仲係用唔倒icloud back up

冇咗3D touch iPhone 7變咗se2
Lock screen冇得preview通知

beta 1都用到啦

14 個 core 其實係 13 嚟

我想問ios 14 home screen 點先用到chrome widget?我見人地部機用到，但係我部iphone x淨係得內置app果堆widget

唔好啦 粒電麻麻

做咩咁睇唔開

11 pro最好

請問se2 升咗13.6之後就開始save 唔到相（想upload 相都唔可以），聯絡人都唔見埋，跟足佢指示去私隱允許存取，都冇允許存取個選項。請問係唔係出啲咩問題 可以點做

beta 3順過beta 2好多 平時使用細節位嘅lag都無左

budget問題就 11算啦仲 XS

Tim Cook: 呢個bug好快會冇, 因為下個版本直接閹

XS粒電仲差過X

唔好買垃圾機, 利申xs 用家

CHOK 仔你部 X + Beta 3 個 Weather Widget 出唔出到資料?

咁你買嚟用下啦 我哋都係俾意見啫

買11 都唔買Xs 啦

我直頭唔見咗
reboot都冇

垃圾又唔算嘅
但xs除咗個樣之外樣樣都差過11

電話粒電真係好緊要

唔知係咪部機一deep sleep就停

細機死症
去到第二年粒電開始垃圾到暈

weather app 要放homescreen,唔可以app library, 唔可以 folder

竟然係咁

iOS14係咪冇咗app store免費app免密碼

都係fail
搬咗出嚟再reboot都冇

我都好似係
上網bug好難頂啊

我 Beat 1 & 2 都冇事出到, 到 Beta 3 佢 Release Notes 話 fix 咗 Weather Widget blank screen 我就反而變咗 blank screen

整到未? 個 Widget 有冇 blank screen?

更正: Beta

我遲成個鐘...

diu 咁部７仔老西都唔上１４鳥

做到自動表個精粹有誤差

舊玩廢到屌老母, 12 幾時出

beta 3問題

冇
係冇weather widget

開一次 Weather app 之後都唔得?

yes
等下個beta算
最得意係佢呢3個beta
每次up完widget嗰版都係亂晒

有冇人試過 restore完個WhatsApp 全部相都灰哂拎唔番

iOS13.6

我無事仲show到

不過b3好似真係冇咁熱

我本身都以為壞咗 delete完搵唔返 不過之後喺最左嗰頁 拉到最底禁編輯就搵得返個weather widget

b3個universal clipboard 係咪bug咗，我果個變咗單向，iphone去ipad得，ipad去iphone唔得

iphone用緊13.6

我放棄咗 點整都冇weather

你 iPhone 幾?

11 pro
Beta 3

仲未有

吊完就有了

對部ipad pro 好撚失望 wifi經常連唔到 連到都龜速 youtube 360p都睇唔撚到
反而部iphone8乜事都冇

2.4Ghz wifi?

有冇考慮係WiFi 出事

有冇巴打升級咗部ipad air 2 去14
有啲手痕想搞

5啊 兩部都連5ghz

但我部8連同一個wifi

咩 router?

新Lightning 線 黑色果條話係iMac pro 嘅

Netgear r7000

Chok仔 我收到stocard喎 香港app store
係app store 都揾到隻app

今朝發現update到
唔記得上嚟講

之前係update唔到話落咗架

iMac Pro送lightning?

Mouse keyboard

升完beta3 shortcut用唔到wifi off

Beta3繼續發熱

10點80%較飛行模式
今朝6點40%

如果iPhone12唔跟牛又跟Type C頭
係咪迫人另外自己買牛?
啲人用垃圾牛著火
Apple就會話你用不合規格牛出事
間接增加意外發生

垃圾到出哂名
用過netgear又係斷到仆街

唉 之前見有個po 話 netgear r700p vs asus 咩68u
果陣見兩隻都好似差唔多評價 跟住就 唉屌

成日斷線 個firmware又唔穩定
佢個app又on9 username pw啱都話錯
用browser login admin page又成日login幾次先得

係咪揀錯channel出事呀

硬件台個邊好多人都話伏，我downgrade返個firmware先好少少
你都可以試下既，不過最後換撚左linksys

Beta3電量插水式下降

屌, 我都係睇硬件台中伏買左兩隻ac68u 用ai mesh
勁撚廢....成撚日斷, 睇緊AV 先黎斷火都黎
後尾轉左linksys 玩心使用中

Linksys邊隻model
係咪都係台灣嘢

linksys散熱好，但好大舊
我就買mesh雙機組合

有冇其他人 14db3 wtsapp會唔見左打字果行?

岩岩去諗住換mon
藍精靈話check到 face id都壞壞地 過唔到佢test

淨換mon $25xx
換機 $46xx

IPhone XS Max 唔知點好

我都係 係emoji keyboard 出事，打完唔轉翻普通keyboard 就禁send 就會出事

我係跳出去對話欄 再入番去就會唔見左

而家係台灣野買mx5300

嘩屌 3千銀

買平D 買套2件裝MESH玩下WHW0102

Report la

買唔起唔識嘢 sor

普通iMac 都買得起掛

睇你挨唔挨到年尾trade咗佢

mac mini

買過部啦

其實年尾一定出機，原本呢部諗住俾呀媽用

IOS 13個core 係未ios12?
如果係, 即係用3年?

咩機，11pro 小左發燒打白貓都com左

11pro

試下ipsw上，記得google

第一次見新 iOS 啲 bugs 同上一個 iOS 啲 bugs 一樣

咁樣睇5.4又好似細好多
而家X個size其實啱啱好

上左再升多次work ?

太細打字好辛苦

細過SE2，細電不了

Agger 佢又唔出5.8”

無端端再pro升上6.1

依家日日拎住部11 6.1寸又大又重 手指都痛

3個鐘 就由80%落去30%

發熱問題一樣

Beta 3 not good

我覺得細過5.8吋+m額已經唔靚

幫5.8用家慳錢

11 pro 太重手....我會買12 算

Stocard
阿信屋有冇人知work 唔work

而家好似要用阿信屋個app?

Apple就係要啲顧客跌入呢啲位
加少少不如上埋呢啲嘢

阿信屋講明一係佢哋個app或者實體

啱啱由13.6 升上 14 public beta 3
感覺好正

更新完個whatsapp又係sharesheet到有建議

永續X

7Plus好大部
電又唔係耐用
換細機算

有無得關咗佢

其實粒電都算大 係粒u倒水

我都想知

Bionic 嗰啲好似真係好好多
啱啱買完macbook
嚟緊又換iPhone好似洗好多

Facebook messager都無得關？

ios14先有得關，Ios13就喺Whatsapp app set face id lock就會冇咗

有冇巴打試咗14 beta直落返13?

終於將iPad個weather widget整返出嚟😭

想落

點關？

一直用緊CamCard, 不過想走支，
有無其他Name Card app介紹？

我SE1想落一落先
唔想全部14 冇13用

有冇人整wts animated sticker

暫時得個濕鳩方法
嚴格嚟講都唔係閂咗

whatsapp settings > privacy > screen lock

開咗佢就會冇咗
想清嘅都可以開一開再閂番

Setting > siri & search > suggestions when sharing

Apple食過番尋味

可能會繼續買大片上Apple TV＋度播

用戶有福了

Greyhound 真心拍得好睇

See就睇唔明 但聲畫係正嘅

scan嘢用內置個notes app得唔得

好似暫時要An先有得整

都係用返tg算

file app 仲正

beta 3用用下無啦啦熱到辣手

咁大喎 我仲升緊

佢係好突然會變熱

7同SE1都係

仲衰過 Beta 2... Diu~

PB3好撚順
利X

順就真係順嘅

一熱就好窒

Beta 2 lag到好似用緊6咁已經冇嘢可以輸

Kaiboard 用得番 之前lag 到用唔到

Youtube點先可以睇4k?

Beta 3

Share sheet 入面除左iMessage之外全部contact 都無曬樣 包括WhatsApp tg

BTS 優惠幾時完？ 想等埋9 月event 先買

好似暫時要A12或以上
我X冇

9月尾

那我忍下先, 想睇埋有沒新ipad pro

賣鳩佢算數

呢排其實有face id 都冇用
整吓個moon算數

XR升咗14之後無咗haptic touch？

reboot完又有翻

打錯咗送貨地址可以點樣改？

login 再改

有無人用緊6s 已換電諗住用多年

bts唔見有

咁你只可以打上去搞

或者訂iPhone「優惠價」換購
賺多幾百

其實我都擔心電
撇除手感，揀返6.1感覺穩陣啲

睇吓新機咩料再決定

用緊Xr望住朋友/老豆部5.8啲X感覺精緻啲

5.4真係太細，應該都係死守返6.1比較平衡到電量&手感

睇片6.1 demo機窄咗少少
應該手感有改善

Beta 2 beta 3 都係

Lihkg 一開就熱

諗住有新機就換

部機用wireless charger 永遠都係得80%
係咪要熄左最佳化

b3好似都係越用越少ram

成部機幾十秒就熱到辣手

會唔會係塊pad熱得濟?
我有隻mophie都係咁

Cls

部airpods pro 在士多連續換兩套先得到底係咪firmware 有事

Cls 又要洗錢

係喎咁鬼平

即刻掃左個黑色

想問巴打呢個點解除？

太厚不了

same
黑配綠

啱啱先發現電話bug咗
用唔到block廣告電話app

清死貨，過2個月都發佈新機

買左個綠色，75蚊用幾個月都抵玩，不過消毒皮殼麻煩

買左個啡色....好抵玩

係呀 玩得皮係咁
不過我都照濕小小水
利申x山林綠 就黎兩年

綠+1，其實有冇話可以點清潔

淨係得11pro機先有平皮套

皮革清潔劑

開頭都有用 但消毒有啲煩加驚唔小心跌機就用左UAG

iOS 14 beta 3無左天氣widget

個app 要放出嚟

放去邊？

homescreen

唔可以喺folder, 唔可以app library

都係無嘅 放左喺home screen

我由 beta 1 開始已經將個 app 放喺 app library
我 beta 3 仍然有天氣 widget 喎

好似轉咗係screen time入面搞

閂哂都係用唔到

咁平，粗玩算數

[月經] iOS集中討論區 (140) 14 Beta尚未一週一行